
                      Película muy recomendable,guión interesante que trata el tema de lo paranormal.buenas interpretaciones en general,destacado Robert De Niro como siempre.gran película española
        
            